報定平安！一陣去露營玩野外露出，大家唔使擔心我

呢兩日唔覆post了
話說買咩零食好？
仲有野外露出有咩要注意？

小心熊人

香港有熊咩？

周圍都有㗎啦

小心俾人女女女

係咪咩gag？
真心唔明

你驚比人bam先喇
認真驚比人女女女人妻我

又熊人
真係唔明，有冇人解畫？

一陣上到山你就明

我搶心其他行山人士安全

點解？

帶多件衫，小心野豬

好

屌，又係熊人
究竟咩意思

小心唔好開住營門

如果唔係

Ok

巨b

Hi，準備瞓